69遊行，要求如下

1）撒回惡法
2）賣港狗689落台
3）中聯辦立即離開香港，50年後先好返黎
4）還香港獨立自由
5）50年內支狗國不得干預香港內政事務

689

689？

1）撒回惡法
2）賣港狗777落台
3）中聯辦立即離開香港，50年後先好返黎
4）還香港獨立自由
5）50年內支狗國不得干預香港內政事務

打錯左

政府稱已順應示威者要求 早於兩年前已勒令689 落台 希望示威者和平散去

開過個新post啦

衝出黎...